屌你老母今晚裝修！

巴打們食飽飯開工！

等埋人權法先

今晚將所有焦點放和平集會

起底 分化撚 拜拜阿sir
blocked

此post已完 今晚和理非主場
Goodbye sir

拉

收皮啦

ok sir thank you sir goodbye sir

改個名叫 聽日翻工sir啦 個狗名真係你老母閪咁唔好睇